hi 淡友 (424)

我，買QQ

423?

朝早走咗再入熊，夾到阿媽都唔認得

3690

我都係 依家唔知追唔追牛好

恆舜驣，三頭馬車

咁咩位入沽呢

3690挾死

美團呢個位適唔適合加注

乜都無

牛有無人加注

係咪可以開put喇？

而家冇put咪入 上到260先

加

又假跌

夾完喇？

唔好呀ALL IN 左

無呀

我都加咗 用嚟溝一溝淡手上啲蟹貨

我有近牛。唔好插

今日高成交，升得小，似真升，聽日應該再上

252

升啊，今日要升夠700

一齊賺 比我先

美期跌返少少...

升夠700就爽, 即刻轉熊食一日

睇圖應該之後都跌

睇錯

日經咩事瀨屎呀喂~~

通常咁諗就會繼續升多浸.

最多聽日爆升再急插

美期轉燈... 咁驚

跟左晴巴-德國 好正

再回多百點應該回檔完

瀨左成日架

喂屌~~日經仆直 美期又落啦

10031可以hold到幾時

日本極弱勢 叉都出唔到

有排跌

不過睇實今晚apple 勝預期要即走

美團快d回

屌你老母 耀才入唔撚到

升得

晴巴睇3點後, 恒指會繼續跌？

好彩致富

冇位沽.....

應該會有一棍 上 但未知係咪

富途牛牛牛牛牛

睇佢v 到幾多 最好直頭不符

謝謝, 因為有近牛, 好驚, 依家止蝕先

11454 沽落黎

ig ? 會唔會賭身家架？

以為講期

賭緊 20->100K ->15K -> 22K

無加牛無入熊
佛系坐一輪先

夠疆落多二百點

我又要錢呀 晴巴 錢呀！！！！

睇多D圖 啦

落多200點就穿252, 唔好啊

apple好難

要估今朝多唔多人入上面D熊仔......

Apple 加到咁貴 利潤率又高左 好難差

上到255就b浪喎
一追牛就夾? 冇啦啦又跌乜

牛牛 同ig 指標會講大話 但係圖會再少D

唔該晴巴

今日一定好撚多 , 出面全部唱淡+逢高加沽法

IG圖易睇過牛牛好多
唔知點解

B乜鬼浪啊... 前頂都未穿到

如果係浪B, 咁你驚咩夾??

假跌。仆街

跌跌跌

我反而想佢升多啲

同我死上去

QQ 290 啦唔該

升返啦
ok now

假升

都話係真跌

起碼上返255+企穩先啦
再買少少近牛賭APPLE業績

撚狗

我愛布神

QQ死返落開市價啦

其實係牛三調整

仆街。嚇到放早左隻牛

我都係

爺閪

跌多d!

今晚唔想賭
Apple出業績可大可小

1倍牛

穿251先完反彈浪，大戶手上係好倉，又點會比爺西嚇到

爺閪快啲收市啦

好努力KEEP 住個+1

爺西升咁少 港女都升咁多

呀爺好叻架喇今日 一齊俾啲掌聲送佢離場

我留左批近牛係手。準備過夜

近牛+近熊搏爆一邊

又俾爺西拖住

日線裂口高開加射擊之星係咩玩法

呀爺轉燈喇

點解要估頂？

等布神approve

仲有12分鐘 跌!

布神, 大戶未平好倉? 外圍而家都跌緊

回一回聽日先再升過喇

仲有12分鐘就飛天上

加唔加牛牛

CLS 爺西FALL到就轉燈, 港女仲有力

DLLM,個個淨係識問，追唔追得，沽唔沽得
然後山底買熊，山頂買牛，全部唔答呀，屌，成班On9，246叫你買牛又唔買，依家成手profit玩法已經同大家唔同，唔好再跟我啦

今朝做野所以早走左牛

布神 我有跟啊但早放哂轉入熊，我是戇鳩

神怒了

唔好嬲嬲豬啦

跟足

好on9 啲問題問完又問 不停重複 自己又唔追post

有料
最憎申手黨

布布發嬲

靠人玩遲早輸突
盡快偷師吧

跟左布神美團 但夾到好痛

睇到紅字頭+紅名user name以為紅字巴打

今晚點都吉倉
唔想賭Apple

對唔住呀

奈奈快D請布布食雪糕降溫

有自己分析+睇法, 再睇大神們佐證

賭得過喎。。。師公尋晚又鳩up...

放心一陣又有人同你講整到佢輸錢

今朝佢係新聞台跟蹤我

無跟246買
自己248先入

個雪糕食唔晒掉左好耐啦

係咪奶茶味

咁浪費

熊得

唔留二手俾我

正路未必beat

係呀, 有D唔知咩係上面, 好似食沙咁

屌米開車

話左布布呢排好似財經節目果啲專家咁
個個都打黎問number 渣定溝咁

得呂布, 得天下!

我係公司食完糖水, 再食薯條, 再食雪糕, 中午番屋企食飯
點食得晒姐

你又唔早講

拿，唔好再問喇，三點會gogog,最後上車機會

睇位準備入少少熊
再升再溝
見歐洲今日唔多掂

咁鬼硬 開定+1食三點棍
希望唔會仆街

無眼睇 吉倉

唔好咁掛住佢

3點黎料升400點

嬲豬布神

FB咪一樣有得升，個撚個睇FB唔掂
以為APPLE業績一定好？好就一定升?

屌米我愛你
美臀都冇你咁乖

究竟你返工係做D乜

個post變晒 雖然以前都係叫下春咁 但近排大家討論分析真係少左

咁呢啲係賭呀麻, 唔係分析, 勝率低好應該避開

大佬啊, 你唔好咁痴線啦.jpg

去哂玩IG

布巴好人 答左一兩個, D電話就係咁黎
好似老馮咁 246果陣已經講到明 睇期見到大芋轉好倉 叫人買牛

師父今個星期者暫時中唒
聽日佢睇跌

3點升！

Ig 真係一個訓練技術同自律gei 好地坊
玩左2日先追番個本 而家又可以再出發

唔好講咁多
最緊要有信念

用4日時間嚟鋪第5日唔中

又豬?

QQ準備

跌呀 聽日

無揸過夜牛
不過今日個市有唔少波幅
Day trade汁格都唔錯
Target達到，可以收工

三點原來係爆落

熊左 幫牛軍

屌米叻叻

呂布都唔頂唔順

機械式操作，唔好貪唔好震，每日都執到餐飯

11111111

公司長期有野食
平時有湯飲, 最近有糖水飲, 間中佢地又買零食, M記番黎食

已經put到冇曬錢

有跟到但今朝走咗轉入熊，我真係好冇用

點解你仲咁輕咁細？

多謝莫巴

same 55蚊加咗注all in
坐到佢仆街

我入黎睇人分析咋

on9 仔大戶俾心機推上去
已食糊

有料 汁50k?

棍呢 ?

因為我多數都唔食
但今日食桃膠好正咁, 咪食囉
老細又塞個雪糕埋黎
同事又用SHAKE SHAKE薯條引我

屌得好，屌醒我啱架喇

3點後啫, 等多陣啦

布神帶大家贏左咁多, 真心多謝

係公司煲

犀利 無過夜都汁咁多

華dee差幾多？

我前日山底入咗熊坐咗等過夜，噚日下晝起身時又過咗個平倉機會，今日跌L到仆街身家冇咗一半

想問100k > 15k 個下出左咩事?

勁

入完熊唔升即係跌

多謝 x 2

收左市?

美團唔乖

真係唔敢學你玩咁大

我自己睇3分k 高手晴巴睇1分k

咁得閒 咁你有冇份煲

睇3-5分

晴巴都輸
唔怪得我totoal loss

大戶

3半左右會慢回

事實係delay

快啲出圖氹返布神

多謝布神

小米都就返到屋企
小美岩岩返緊黎又跑返走 唔知想點

收市了

博一博啦 牛過...

見你早排貼過圖 幾百萬手我依家真係唔敢玩 有信心中都係20-30手

輸得越多越買越細

豬左350蚊美金而家差唔多追哂
暫時係ig 開始找到方法炒，命中率同回報都唔錯, 最重要係快
通常30分鐘内可以食到50-100 點， 好岩扮工人仕

布神唔好嬲

金J巴一開始好似都係玩200-300手

等佢叉先買好易中伏

小米抱抱

走去開-3 美國科技100 升幾格就收左皮

我淨係識食

無錯，豬左之後檢討完再執執個model而家再來過

過左3點都妹下妹下

有冇人打算熊2382搏蘋果差

出咩圖

做咩事, 似會爆多一下

一開始玩每注一百手 最多玩過三百

3半

CARRY 下我, OK ?

我都係扮工 但唔敢玩IG

一講完就爆

認真 ig玩美女一日執千幾蚊係好易既事黎

聽日落返去㗎啦

係咪全部牛？

好想開，每日賺500我都夠

我敢講玩得掂港女其他市場真係易好多

QQ put唔put?

20天線次次壓返落黎

不了
等佢上返80蚊先

其實唔駛成日睇住
呢幾日我發覺多數朝早有一轉， lunch 有一轉
放工有一轉，訓覺前都有一轉
每轉比你Lam 到50點都200點

今晚有無隊跟

絕望gun牛，銀行最後20k

開口中 應該係升住收市

睇返新聞,

蘋果預料，第四財季的營業收入介乎600億至620億美元，高於市場預期的593.7億美元；毛利率為38%至38.5%，符合市場預期。

呢個情況嘅話, 假設收入係610億美元, 咁應該係符合(蘋果)預期, 定係勝於(市場)預期?

ching 有無 tg 我都想請教你點追數

輸都係一種本事黎

我又唔覺好易
但起碼叫做找到方法

推廣送100usd

依家先跟

等緊 4點 依家橫行緊 入咩都死
但係我大方向 傾向入 -1既

有兩晚蟹百幾點訓醒又變正數

熊軍呢

我覺得美女易玩好多
港股到依家都捉唔到路

你唔係熊咩

港股even夜晚都易玩過日頭好撚多

布布唔好嬲

唔穿252都可牛

我今日所有trade 都係沽

得我？

報到

德國股

大戶加油 俾心機托啊

in晴巴we trust
到時講聲

ig執格易玩啲
我都唔明我第一日點解會咁on9想坐 兩棍輸曬

食佐成千點...肥肥

我100蚊都追唔到
不過最大既進步係每個月都輸少左

華DEE之前係咪輸左300個?

之前問你鎖倉
有聽話布神

好想入QQ牛，但今日升得太多

IG執格 幾秒就二三千
輸先六格止蝕

唔信今日QQ會再上返280

勁假可能會

好慘，跟住啲人一輸又屌布神

圖太郎叫人買牛

緊係有 跌落9500 阿

即刻想走哂d牛

仲唔熊?

都係經驗黎...
想請教係咪系統會自動斬? 幾多margin 位先會斬?

依家上熊車

大利淡消息

究竟圖神燈啲 定麵神燈啲

上左, 市場會教訓

自己set
之前晴巴好似話佢玩default 20點就斬

係 自己set 我既玩法 係set 左 先 然後慢慢推高 最後去到阻力位停
所以最常出現情況係 一入 即止蝕 一秒無左$2000 蚊

IG有得SET死止蝕
就算爆上爆落都一定會平到倉

你100k變15k係無set到定點

牛過

想入隻遠熊坐

有冇過夜熊推介？

止完 唔對路 每個股市都輸咁樣

正路
無咩問題

決定佛系牛仔唔加注了

？

多謝清

收255好嗎

牛氣沖天呀

美團升多日啦 開唔到倉啊

講真，有幾次我跟布神都輸左少少
但真係唔會屌
只怪自己操作唔夠快轉身唔夠快
呢個世界無包賺既
就算銀行定期都食你息差啦

係咪要悔改
熊蟹左

我覺得ig應該回佣俾淡友post

搏反彈用極牛熊
追沽用ig幾好
止蝕set 細啲

咁個勢點都牛過架啦

教下我玩日經

師傅月尾好準
聽日跌

一通一個月買夠3000張以上2蚊佣 1萬張零佣

DLGH有錢買賣成萬張就唔會用你啦

布布，唔好嬲啦

咁有D人可能一日TRAD好多次呢

十一月喇, 仲月尾

on9人仔

月經就識

5 min 大頭肩頂

快落快落

佢唔玩日經
佢唔SURE既野, 唔會叫我去
今日最少都5,6次問佢買唔買, 佢都唔肯定
咁我真係好乖無買既

要瘋狂汁格

又唔係布神錯 布神番黎la

咁師傅月尾預測好準得未
呢幾日中哂

自爆 ?

跟！

FATFAT

又唔是100手

一日買賣300 張 都幾辛苦下
一注30張都要出入十次

渣打個電話嚟

我有！

俾人知道左你用渣打

安靜啦啫喱

Ig都有 但要玩成百五萬美金先有

布神嬲到唔見左....

我都用揸打 諗緊轉唔轉futu

中環天台空氣好清新

apple派成績
賭熊

我執左個M記

咁就1k

布布

美團唔回

回喇

澳門M記都係24蚊餐?

有人貼飛 聽日打硬靶

莫巴

震牛倉, 唔怕, 賭APPLE業績

鎖牛, 聽日回

升都要抖氣 唔好諗博熊

兒童餐最平既先有廿幾蚊
麥樂雞兒童餐要30
其他正常餐好似3X, 4X左右
其實我咁窮, 真係好少買M記食

3P好嗎

咁咪牛豬多過熊嬴?

唔俾人大賺架

入少少祭品熊先

屌 就係上星期豬死左

講真，信唔信係你自己
羸左你會唔會分啲比人先
輸打羸要正仆街

期跌得好急 但現唔落

癡撚線

上證搞咩？？

金融之子

布神，想問問，如果回一回，會去番咩位？日K10ma?

無跟你246開牛，但係248開咗，255鎖咗倉

巴打, agree. 不過你識錯人啦，我唔係個邊d仆街
自己控制注碼，布神講左n次
輸都係輸自己7, OK?

牛過
搏低開反彈

咁都執到一千蚊

唔該！

15 min 個頭肩頂好靚

同意

係咁插

25264 gogogo

發生咩事
邊頁~

同路
我都小注入左63118

逢高加沽又贏

白白出黎啦

-1

牛過但搏低開?

[member]等我買柒頭信心注對家 /member]

#139

做對沖，唔好重牛
反彈浪要完全穿哂251先完
聽日有機會有低位，到時先諗買唔買
唔洗過夜去賭
講完

萬一...當然想佢高開

唔係話你
我係話嗰啲輸打嬴要既仆街
一向都有教
唔好將所有錢擺衍生工具(包括期指期權等)
隨時渣都無得淨
輸唔起就唔好玩

仲以為你嬲到唔見埋

去左扑野咋

德國佬唔肯對落去

布神唔好嬲啦

睇住20天線做人

賭企鵝裂口落番去

吉倉保平安

我頭先都放晒
2點後成交額少咗
升唔起

今日第三次試253支持

多謝布神令我回返本
之前246牛跟左你 252走左 都已經好滿足

真係好耐性

呢度變左交易現場打電話咁

佢去咗食雪糕咋

agree, 豬左就豬左，睇書睇片睇下呢度d高手一定會好返既

你買完就FREE FALL
有料

跳了

清倉等聽日

IFC 個空中花園好食風

布布D語氣仲嬲緊

廿手極牛預打靶

好心啲伸手黨就追下post啦

想起tbb d阿伯阿毛...

唯有我代師父出馬啦

幫我打定

你買咩

變咗白老大

我都係用左100份之1既錢來玩
預左輸晒都唔緊要(不過會肉赤啫)

布神..
置頂啦..
叫人地咪咪下下問

牛到256先

253支持位3次屌唔穿
唔通真係..??

謝

柒頭巴D信心注 win rate又加左

700咁快回 散戶俾少少信心啦

我一注牛, 其實你想燈邊面, 突然睇唔透

美團大佬求放過我

dr.strange.gif
無限手指大法

上唔到256

57阿 係咪cls

253支持位黎架咩

57.5 我真係針

白老大

富途燈神今日買咩

聽日60好唔好

又點呀

平開

白帝吉倉點部處好

反手call la

師父話嬲左了 佢叫我揸lift

好唔對路

食糊 有位再玩

人仔一日跌左2百點子

阿公

市都收左先黎問 邊個都救你唔到

對唔撚住阿 小弟知錯了

最高58.5

我想加put

邊個撚樣用左我個名係富途

晏就豬2k 驚到唔敢加

美團做也撚野

冇錢溝啦，唔好再升啦

250放左牛
尾市入返 牛過左
聽日又賺

你幾錢入啊

麵仔

再嘈用埋你戶口

富途燈神好難捉摸

幫佢變10倍?

蟹緊肛交所呀

無錢架

再嘈用埋你個口

你唔陪我, 咁我唔買啦...

瞬間歸零

今日入左兩皮落張信用卡到
今個月可以輕鬆咁玩

今日係咪好多廢淡葡萄您又執錢？

聽朝有位有食好食啦！穿唔到支持位就好走啦！

燒你後面個裂口

我特登嘅廢撚事你哋手多

德國開波

肥仔恩晏就走左去邊

就係收左市先問點部處丫麻

聽日call 佢

美團又造高個價啦....點玩呀大佬....

388不嬲都難玩，唔係我雙刀做乜

嘩

52

屌勁假升74點

轉身快到

希望你唔會比D無謂人影響心情

一開牛就回

我睇佢聽日跌穿210架

唱完就代表好快開車

求教學

蟹是日常

勁假升左棍 唔怕啦

鬼叫你用近熊

又養蟹

幾時開架

嗱, 如果一買左就即夾啦
得我俾人夾, 我會好驚架

呂布

聽日call 佢啦 Number 都揀好
順勢而行

聽日應該可以破20天線吧

點解會睇跌穿呀

一開就見到，我心諗我都無係富途留過comment

熊過左

好快落返去啦 分分鐘聽日就52

邊個做呀 忍左佢喇

夜期棍落

仲對沖 放put 入正股call la

11:59

好膽色

今晚jel撚定頭都得

都唔好玩既

收市開成人台

收市又彈高咁多

呢條女日日喺到拉老細

feel到大芋起緊好倉
253時跌唔穿 狂扯

熊過夜要拉警報

唔驚啦，我陪你

假架d奶

吉倉！

轉完番黎?

女女work 5 work?

做市？

女女女

唔好咁啦

哥布林轉運法

搵食姐，又關你事

吉過

佢食過

奶咗閪

條利生野

布神仲嬲緊？
消失左

咁又唔關既

是1也是0

我有理解錯咩

［member]佢上到70 QQ重唔上返400 [/member]

唔知點解買牛
好鍾意止蝕

要做單數架
你係咪做左雙數呀

晴巴呢

More how much?

聽朝跌撚硬ihavetoldu

咩單數雙數

又係佢
係熱門見到

死侍好似扯左旗喎

琴晚奶完西，個運勢真係弱左

即係我今晚自己過夜呀

前/後面咪單 前後咪雙

含腸先有陽氣, 先有運

出現了

有我啵 你驚啊？

打完J 第2日都係輸錢!

有你先驚

男人道氣真係好緊要

做一次轉運
做兩次轉運再轉運 咁咪無轉過囉

屌死你

自燈

改post名叫眼紅布牛者廢淡勿入

收手啦！

來來去去都係女上,狗仔,LAST SHOOT用男上GA LA, 咁係咪雙

唉屌 大戶真係玩撚晒
美團最尾先造高, 對沖call都入唔切

明天一野高開 再keep撚住個價, 隻put應該蟹十幾格, 追call都補唔到, 屌你老母

你唔係牛多啲咩
我驚架
係好撚驚
可能驚到唔買架啦

YES

本多終勝術

你係熊軍大戶嚟，梗係啦

對唔住 搞到你認真左

但個期黑, 扑完又真係順利左
唔知關唔關中出事

咁您星期五晚六日先好打丁

無8個位數字係户口點玩

唔出奇師傅不嬲期結準

日日幾劑咁有心有力

都係得1次貨仔咋

執格 鬥快接火棒

驚就唔好玩

見到美期外圍回升都壓低恆期

玩細期嘛

我兩萬本

中出咁勇 個天係會獎勵您

原來隻ihavetoldu改左名

希望你份禮唔好咁大

中大獎

回顧返今日自己操作 – 好撚ON9
雖然最後都有賺錢,但係一開市話左一半牛,之後升到高位有一倍既時侯無走牛見到singal出現係25390入左250牛,仲賺5格,但手殘放唔切,最後倒輸返8格,尾市再放返倉底牛,賺少好多之餘仲覺得自己操作未夠純熟
狀態:追本中 -15k

爸爸

無人留意匯市？

PK 岩岩埋位執下格 又想去食飯

可能條女食哂藥比佢中出

我都玩細期 但跳價跳到時紅時藍 隻手慢啲都死

四點打後成人台

都散左, 驚西咩

冇信念

今年年頭輸成300K 幾經辛苦追返230k
結果尋晚衰多手又輸10k

追數條路好漫長

咁要轉幾遠

..........

damn right, 佢去家計會拎藥食, 我冇叫佢食

無套真係爽好多

但係今次hit中左我一個好有信心既策略
但個策略我未行過

唉, 以前冇去珍惜, 散左好後悔

屌 285騰熊忍痛放晒

識玩!

我無諗住追呀
本身無諗住買
前cfu提醒左我d野先想買

熊佢老母

280啦

今日開始月供熊, 下年應該可以買到居屋

性交轉下啦

驚就睇吓自己有無估啱囉，估啱嘅下次跟方法唔啱嘅修改吓囉

不了 我只比男

如果高500點算
我走唔走?

抖吓先，九點努力

因為我想佢跌

我叫你轉完運先陪我呀
唔係同我轉呀

DKLM我QQ 283果陣買左100萬股牛
即回40格即斬

jm9

今晚apple 財報唔會差得去邊。
15%的市佔拎左90%利潤。
實爆升多晚

我仲排緊隊, 點解你可以咁快既
你插隊架?

買圓方樓都無問題

ig 恆指收左市唔跟美期行
又有大戶做緊野

純粹個人認為聽日仲會升小小

同我以前一樣。。
豬到傻

您屎眼太緊姐

我同我老婆講
佢話你同D牛真係過唔去
次次買牛就豬

黎緊想試白老大

想問下大概上幾多算b浪？

人仔跌左250點子

變左gay佬台

豬左70k

你啲牛其實係咪供品嚟

反彈0.5 跌幅

....又夾
GG

玩熊玩蟹咪算

唉
唔識養牛

58K
11月第一的血

嘩癲撚綫
我只𨳒女人only

爺閪發火。。
一日搞掂曬

11月執左5k
好開始

我追撚含

夜期升返晒

慘慘恩

無人叫你阻力位坐咖喎

回定升

人仔痴撚左線
點算
係咪要行B啦...

男人不了

未開市ar ma

仲以為你輸好多都唔夠你一個月人工 比我輸咁多我就想死lu

都係等9點半老美喇

做咗你對家 點睇

可唔可以幫我霸埋位

b啦 仲等
爺閪話左唔比破7

幾點啊睇鐘喇

11月執左50蚊
好既開始

大賺

都未試過有1個月正數

羊左20k 好開始

你哋自己搞埋算啦！
我走先

有沒有諗過退市

喂呀, 唔準走呀

有少少想
好想保持一個月係正數

今個月齊齊執

今日豬咗11%，有冇人夠我傷

中國直頭係貨幣操縱國，仲要收市後先操縱

叻叻

搞咩

無呀
我好少睇卡通片
我將所有熱情,時間都投入左股市到

美團，開市又走牛轉熊，午市前反手

但唔買

得你地執咋

我承受既1分鐘交易時間, 已經令我窒息啦

USD/CNH 6.945 (-0.43%)

熊得未

晴巴 德國腸玩成點

貨幣操縱國

咁睇多D 動畫仲好

睇哥布林咋
但覺得都有少少悶

今次個feel似262-280果次。
又係兩日夾成千點

聽日又升 三白武士 真反彈

唉, 我d定期去到月底

【突發】我決定退出連登

你班仆街

伸手黨

人仔就黎跌左3百點子。
爺閪升升下跌返係咪用左錢去匯市

邊個搞事？班新人？ 不如開tg舊人圍爐算喇

你開市入都賺到傻啦

我=達叔

布神唔會玩tg小圈子

今朝仲好地地 發生左乜事

咁就無辦法喇

股票 $0.010 仲有冇得跌

今晚有機會俾你夜期補飛
利申：吉

我miss左d野？

低調唔好high 呀

drop to zero
stop card

好多伸手黨問問問自己追post喇

最仆街係有班人贏就布神布神
輸就淨係識得屌既人

補乜飛, 都未開期指戶口

呢d人真係不知所謂。

我冇持有，係見跌幅度有隻華人咩飲食$0.01

我內心已經當左佢1:1

今日有人都無人話布神
係俾人問幾時沽得問到躁

聽日上262ok?

呢堆人浦一浦頭又走咖啦

布神都講咗個大方向點玩啦
啲人唔追post

慘啦, 我好似成日都問

262企穩 又再上

你係吉祥物唔計

升到後日停市

你有閪 無人敢屌你架喎。最衰係班新人 一定係

睇左咁多個post都唔識玩就算啦

我post 1 開始追到而家跟d高手學唔少嘢

訓左覺走唔切牛

原來係你

咩吉祥物

細聲D
佢地乜都唔講 好難偷架

佢話升嘛, 我今日都係買CALL咋

當八達通do

我淨係識叫春同講鹹嘢

我自從入左黎, 就愈輸愈少錢啦

我睇到幾次 神仙咩 直頭問時間先好笑

我都算新手但靠追post都學唔少
至少個大方向好清楚
有啲人眼高手低喺熊市多手玩反彈仲要大注
輸咗就賴人

大佬

我都唔想架
又係你地話唔明就問既

死罪可免，自貼賠罪

咁我PM俾佢啦

我跟足咁耐仲係唔撚識計數睇位
不過認同大方向學咗好多野

nana 啦

佢好多sp架喔
日日轉都得啦

why not both

洗識計架咩
日日都有人講位架啦
聽人講完, 自己再feel下個位岩唔岩就得啦

Feel下

識玩

直覺都係投資嘅重要一環

可唔可以Feel下我岩唔岩做你既男朋友

你feel唔到架咩?
成日睇住個市就自己有feel, 會覺得佢想幾時升幾時跌架啦
你見方展博都從來唔畫圖, 唔計數架

好忙，咁佢可能忙緊

係呀, 我都唔識計
但我feel到d位好似係岩

有料

我feel唔到 冇奈奈你咁叻

你....你唔係女仔黎架咩

有冇人由post 1追返晒佢
追完變李家誠

u竟然是個boy

變左霍金

人地教我要多d睇市
你要投入d, 有感情d, 先會有感覺架嘛
我成日就係睇唔買架咋

人地連兵都唔想收你啊

Gun!

有咩好睇姐
我明明就好低調

犀利

你PO D有野睇既咪得囉

日日都j左先訓

布布今次又去邊

開始有架啦
但我無信心買

係咪, 我係床下底偷聽到